中共透過 WeChat 收買美國大選華人票的証據

Not good

lm

5毛實話係老作
黨係最光明正大

拜登

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

Push

推推推推

收完錢投trump果下好笑，邊個知

咁好玩

推